唔好再比林鄭轉移目標

記住我地目的係反送中
唔係咩打倒黑警，搵班鍵戰叫我地衝衝衝
屌你血就我地流，功就政棍拎
根本就唔撚洗理黑警

屌啦 而家我覺得黑警仲大問題過林奠
好似動物農莊入面啲狼狗一樣

係呢個情況，唔好再浪費時間係黑警身上